(乘勝追擊) 今日只係報左好小既仇，國際線好需要大家，英國加拿大歐盟日本都未開始，重有長路

快d每日like and retweet twitter推啦
有小白鼠先生24小時幫大家好簡單

國際戰線要人,方法好簡單,follow依個小白鼠先生,每日開佢page碌落去佢轉咩你like & forward就得

國際戰線要人,方法好簡單,follow依個小白鼠先生,每日開佢page碌落去佢轉咩你like & forward就得

家下1萬人follow
可唔可以開post後有2萬人

請將TWITTER ICON放係手機既第一頁.................

推到五眼、歐盟跟機

推

係 要推動其他國家跟住制裁

push

有做任務

小白鼠其實係邊個

成日見到佢

唔知

不過佢7x24開工

cls

幾時踢支那、香港出世貿

【正視聽】國際線重點

1. 中共可以將一個國際自由城市變為一個極權軍政府統治之下的自由被剝奪，無言論自由，無集會自由，無選舉及被選舉權的城市，若你們唔覺醒，下一個就會是你們

2. 武漢肺炎是中共初期隱瞞及明知人傳人之下，仍放近30萬武漢人遊走至國際，雖然就算無隱瞞及適時封鎖仍可能世界大爆發，但事實就係歷程無如果，鐵一般事實之下，全球幾十萬人死亡，經濟損失以萬萬億計，責任一定要追究到底

Push

甩P第一推